呢個account唔係我嗰個

我有幾部機都用同一個account 登入連登，但唔知點解有部機轉咗呢個account，我之前冇用呢個account 發message, 同我sent完呢個account之後會登出。

麻煩admin 睇睇系統登入有冇潛在問題。謝戲。

Sorry Admin, 原來係有朋友走去拎咗部機 用咗佢個account登入 ,不好意思。

站務台啲要求
真係做又屌唔做又屌

謝謝要點樣先會打咗做謝戲?

冇錯, 就係用支狗拼音, Xie Xie 打到Xie Xi 就冇打埋個e
仲要話自己幾部機用同一個ac, 成日上啦應該, 但係15萬仲係P牌

你都on99